岩岩更新左whatsapp 所有sticker都顯示不到

冇曬sticker 玩

iOS 無問題

An 機被迫害

垃圾android beta版係咁

以後唔敢即刻更新喇

尋日個beta版出事呀頂

想問之前講個 group block privacy function幾時有？

瀬曬野

今朝有個更新檔修復返 而家冇事

要點樣先搵到個更新檔?

搞掂了，thx